係ig shop買野買到由期待到唔期待

有冇人試過係shoeskid_既ig shop到下單買鞋
然後佢明明寫各兩至四星期有貨
點知等左個幾月以為佢漏單咁上去問一問
話下個星期就有 下個星期e mail都係收唔到 再等
幾個星期後再上去問 因為趕住想著
之後當你好期待想著個陣 竟然話下個星期先有
其實個下都唔知嬲好定唔開心好
有冇人一樣試過好期待快啲想擁有個樣野
買左樣野兩個月到仲未有

有咩好期待 ig 咪又係淘寶狗 自己淘啦

試過買電話殼
整就兩個星期
整完約交收約黎約去都話唔得閒
頂唔順叫佢寄，佢話weekend會寄出，然後我又等左一個星期
之後就SD張相話入好信封，再等一個星期
前前後後用左成個月買個電話殼
仲要中間有追問但唔會覆，比完錢之後勁串

韓國代購 我都想自己訂 自己去旅行走過去買仲快

係咪訂造個啲？諗梗佢係咪一次過草單先訂
訂完兩個月後期間見佢係到po話最後落單
但我落左單個幾月 個下R爆頭 真係唔好再去個間買

係，但係我唔明點解要儲單
每件都係客sd圖再製造，個個都唔同款又唔係大量印製

其實正常兩個星期至三個星期內就有
可能佢地有啲殼想一次過訂 平啲

IG shop有貨交都算唔錯啦

弱智先幫襯